大學可唔可以下星期開始罷課

你身邊有個同學死左 黑警同殺人政權係兇手

真係可以扮無事? 繼續嘻嘻哈哈上堂食tea?

畢業禮完啦 可唔可以繼續罷課？

然後一齊去集結

大學生做個榜樣比中學生睇 罷港先鋒再配合罷工

有無得諗

甴近平

今晚有新活動 推唔上熱門 你地全部都係仆街

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

真 星期三港大遊行
大把仲人 wfc

推1

推

推2

Push

好

PISH

盡力叫身邊嘅人
下星期罷課！

講真 1日嘅話 我估都得嘅

唔好傻
要罷一早罷左
9月都大把人上堂

手足只係condom。

登出acct未

可以
邊間大學集合

各自做?定好似九月咁去cu百萬大道?

sad but true
要罷課而又無人有後顧之憂 就係要全部7成人以上罷課

少人罷 佢當你走堂
多人罷 佢冇計

求求科大手足全面罷課

可以

又擺學生上檯 人地大好前途呀
佢地罷課 你地罷唔罷到工呀？

罷啦屌